การ|เปิดเผย|ข้อมูล|ตัวละคร|ครั้งนี้|ผ่าน|บล็อก|ของ|ก็|เปิดเผย|ชื่อ|และ|ข้อมูล|ของ|ชาย|ก่อน|ขึ้น|โล|โก้|ของ|เกม|ของ|คง|คุ้นเคย|กับ|ฉาก|เปิด|เรื่อง|ที่|มี|ชาย|คน|นี้|ว่า|ชื่อ|คน|ยืน|ชก|กัน|อยู่|ริมถนน|ครับ|
ชาย|ผม|ดำ|ทรง|อะโฟร|ที่|ยืน|ซ้ายมือ|ชื่อ|ซึ่ง|มี|ต้นแบบ|จาก|ตัว|นี้|เข้า|ไป|อยู่|ใน|ตัวละคร|ใน|ฉาก|เปิด|เกม|ตาม|ต้นฉบับ|ภาษาญี่ปุ่น|ให้|ดู|ด้วย|ที่มา|นึก|ไม่|ออก|ดู|วิ|ดี|โอ|ประกอบ|ปี|ปี|ผ่าน|ไป|มาก|กว่า|การ|เพิ่ม|ตัวละคร|ยัง|วาด|คา|แรก|เตอร์|นักมวย|
ส่วน|หนุ่ม|ผม|ทอง|ก็|เป็น|อดีต|นักมวย|ชาว|อเมริกัน|เช่นกัน|เป็น|นักมวย|รุ่น|เฮ|ฟวี่เวท|ชาว|อเมริกัน|เผย|ชื่อ|เวลา|ผ่าน|มา|แต่|ถูก|เปลี่ยน|ชื่อ|ใน|ฉบับ|ภาษาอังกฤษ|เป็น|และ|และ|น่าจะ|เป็น|เรื่อง|ขำ|โดย|ใช้|ชื่อ|
ใคร|ที่|ทัน|เล่น|เกม|ใน|ตำนาน|อย่าง|ใน|ที่สุด|ใน|บล็อก|ชุด|เดียวกัน|ไม่|รู้|ทรงผม|หาย|ไป|ไหน|Balrog|
Balrog|
Capcom|
Capcom|
Capcom|
Capcom|
Capcom|
DLC|
Fighter|
Fighter|
Fighter|
II|
II|
Max|
Max|
Max|
Mike|
Mike|
Mike|
Polygon|
Scott|
Scott|
Scott|
Street|
Street|
Street|
Tyson|
V|
